下個星期應該一齊去飲喜茶！！！

去排隊，但發現無錢

great idea ever

做喜茶的員工與警察無異

之前去喜茶排隊有錢收架
今次有冇